點解00後聽張學友，the beatles個啲係咪好唔正常

身邊啲人全部都聽陳柏宇，泡菜歌。搞到成日俾人話老套

你個死老鬼
利申：聽開TL

話返佢膚淺囉

都冇人話你唔正常

對唔住囉

我都幾鍾意以前嘅歌 但係就係驚比人感覺out 好少同人講

上一代啲歌真係好聽好多

自己喜歡咪得囉

咩年代呀 係好撚老土呀

你個名

你想問「點解」定「係咪」

你係聽歌定聽人？
歌係冇分國界同時間。

利申： 90後成日聽老過自已嘅舊歌，Beatles, carpenters, Richard Marx, Buddy Holly, Don McLean, 陳百強etc大把。新歌都會聽，但舊歌有另一種味道。

啱聽自己鍾意就得
唔好理人唔好俾標籤綁死啦
聽歌都係自己塞起耳筒聽啫

經典同老套唔識分？

Party 開with TL

老老實實，kpop根本唔係用黎聽，係用黎睇。

Beatles 正呀

睇啲雞跳舞

但係好多人唔識欣賞

過多十年班傻閪可能會覺得聽韓尻啲歌好on9
不過算啦可能啲垃圾一世都唔會識Beatles 啲歌

你開post都係想人答你唔係啫

我鍾意聽李香蘭點算

屌 我都係
話自己聽學友比人笑